有無人都好中意睇Yes minister

我已經重睇第5次
真係好想搵同好討論
我最中意睇聖誕特輯果集，講British sausage真係好諷刺